**Что делать, чтобы это работало?**

Обучение модели:
1. запустить файл create dataset.py, выбрать файл xsl(xlsx), в котором данные представлены так же, как в Dannye_po_Data_Motiv.xlsx .
Запускается генерация файла endgeneric.csv , сохраняемого в папке outputs.
2. запустить обучение модели через файл Anal.py на файле endgeneric.csv.
Обучение происходит по последнему столбцу таблицы "Selection" - на выборке 1/0 (подключена/не подключена услуга).
Описание модели и веса находятся в папке outputs.

Использование модели:
1. запустить файл use model. Выбрать файл xsl(xlsx), для которого нужно сделать предсказание.
2. Наслаждаться.

Описание предиктов
Используем логистическую регрессию, предиктуем параметр 'выборка' по всем известным данным, кроме даты, при этом записывая в одну строку все данные по одному ID клиента.
При формировании датасета для обучения так же исключаем ID клиентов, в данных которых присутствует значение Null и история по которым содержит не три записи.